可唔可以救下自己屋企

我唔知自己可以捱幾耐
但mon緊post既你可唔可以為自己屋企出分力
可唔可以唔好辜負琴日所有人流既血
我地唔為自己 都為下下一代
唔想再見到香港惡性循環
企出黎啦香港人

食玩訓又一day